鬼滅haters真係好肉酸

你咁鍾意你心目中套神作你當初咪買多幾張飛，買多啲碟支持囉。
人哋票房第一咪票房第一囉，神作一定票房第一？復仇者4又神到足以打敗咁多經典攞票房第一？(可能好多人覺得係啦)你聽貝多芬定流行音樂啊
鬼滅日本票房過到千與千尋所以宜家啲毒撚口味差？唔通以前睇宮崎駿嗰啲又係毒撚佔三百幾億嘅多數咩，人哋日本全民鬼滅啊。
冇得賴日本通脹就賴觀眾低質
宜家千與千尋又有碟又多重映又有得上Netflix睇，你哋口中嗰啲所謂小學雞/低質觀眾可能一早睇曬喇。
係咪睇咗千與千尋都唔睇得鬼滅啊
定係你地覺得冇睇鬼滅嘅品味先至高啊。
睇咗就有份貢獻比佢上票房第一，冇睇就一撚定唔知佢垃圾啦，咁冇睇嗰啲鬧咩呢，有睇嗰啲鬧埋自己點解入場啦。
好肉酸啊haters

晴晴同我做愛 我就代表連登原諒佢

波台d岸9仔係咁嫁啦